靠耶人關照食飯交租，係唔係搵間教會返好啲?

好驚失業

你信唔信

唔信

耶人搵你捐錢就有，邊會倒轉養番你

都唔係嘅